(TK) 拆欄 揸傘

我朋友 25 aug個日 比狗追 跑既時候
突然間路邊d欄杆跌落黎 整傷
因為手足拆得一粒羅c另一粒吊吊fing. 所以好多人 跑時high到 到我朋友就中招 成塊跌落黎 特別前頭最窄個塊 諗清楚點處理plx

同埋 d路障 set得唔好 已好危險
好多次 一多人跑 又set太後 自己友真係中晒招 阻住跑 又kick腳 同埋路障地下成日散

最後跑個時又揸長傘 係咁fing真係比你插死 唔該大家揸返好 唔好插親人

請愛護手足 不要tk

1

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

2

3

4

5

6

7

8

9

10

自推

再推 no more tk

幫推

推